警員僅以英文字母列出 裁判官直指不當

蒙面法頒佈實施翌日，多區均有示威發生，有女售貨員疑因戴上掛耳式口罩而於黃大仙區被捕，被控一項身處非法集結時使用蒙面物品罪。案件今在觀塘裁判法院提堂，署理主任裁判官徐綺薇對控方在文件中略去警員編號及姓名提出質疑，指四名警員身份只以A﹑B﹑C及D代替，直言做法不妥當，看不到不披露的原因。控方表示會向律政司轉述法庭意見。辯方則申請押後案件以便索取文件。

裁判官今指，留意到控方案情，指截停被告捜查及拘捕被告的四名警員，僅以A﹑B﹑C及D列出，且沒有警員編號，因而提出質疑。控方稱是徵詢律政司意見後，暫時以此方式處理。裁判官直指不妥當，反問一旦被告不認罪，難道警員庭上作供時都不需披露編號？裁判官又表示，不知控方最後的做法如何，但明言看不到有何原因不披露，控方表示會向律政司轉述法庭意見。

屌佢老味

直接做, 中間先指出黎話不公平審訊推到無罪咪算

唔肯講因為講唔出?
唔係香港警察?
根本無編號?

驚起底

武警冇編號

up

黑警騎劫完政務司而家騎劫埋律政司

連裁判官都直指有問題，軍政府真係想點?

軍政府然後俾錢請班人去法庭門口「守護香港」

支共化

popo不嬲都有問題
但已經進化到法庭都管唔到佢了

仲要唔止一個，呢個好似已經係第3個？

學個法官講，若果辯方唔認罪，狗狗真係要上庭，唔通o係塊partition後面作供呀?

喂，而家係性侵犯案事主呀